[LING U]嶺南大學討論區(9)fmbb去哂邊?

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水（馬料水），都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

其實任何呵200幾條友，會出席呵活動都係50-80個，視乎活動大型定小型啦
但係真正活躍份子係10個左右，講緊係平時會同大圍玩，唔係組自己chur，唔小圈子
Fm唔好諗到呵會點好玩法啦 大把人既chur係同組/莊員玩，你唔係咁岩分到佢地組/同一支莊係永遠唔洗旨意埋到佢地堆
除非棟呵啲人會zip住門開哂門黎玩，咁你同一層既話入去打個招呼咁玩玩下熟落啦
如果唔係，再多fit仔fit女關你撚事咩
靚女去拍拖男神去打波，你就係房打飛機仲要比roommate撞破

會唔小圈子玩既chur得既一定會落booth架啦，去同班自己既老友眾下吹水又好，當幫呵莊手又好撐場又好，你地見到booth有咩人就係咩人架啦個棟呵

9號10號自己去行，唔好淨係問人chur唔chur設施點點點，新宿設施新，舊宿裝修完，棟棟呵設施都好架啦，除左有啲呵要等lift又閘機姐
去同booth既人真正傾下計，傾打波打飛機都好，唔好直接或間接問棟呵既野，因為一定sell到你傻
岩傾就reg信直覺無死

我reg呵之前本身諗住reg某呵，點知行booth發現啲人完全唔掂，同舊登講既野勁大出入，反而另一棟無諗過既呵就好好傾，最後180度轉變reg岩傾個棟，入到去都真係玩得黎而我肯定我當初無揀錯

大個仔啦，自己揀，用常識諗下邊啲可信，揀棟岩自己既呵玩佢老母四年啦

最後 百貨應百客 埋岩堆唔好後悔最緊要

打手可以退場啦 返去屌reporting day deco啦

留名

Ching咁快手

幾有效率

仆街我諗住搶完1001開翻個新Post
好快手把打

咁快9

屌你老味有人開左個hall c post

啲Fm真係要一目千行先追得切post

開左係邊?

同問

Search嶺南咪睇到

邊個教佢咁樣上庄

on9仔

咁撚9嘅

另外9棟要唔要開埋

開嚟集體圍爐呃fm咩

有成績邊個想入嶺南
不過既然入左 就好好享受下u life啦
互屌咪盞令嶺南個名愈黎愈柒
最後咪又係搞鳩自己

諗起之前d post有fmbb話唔住hall

唔住咪算囉
呢d自己野黎
邊到迫到架姐
18 歲啦
有腦袋架啦
要用下架啦

Lingu都唔想入啦 仲話住hall

其實互屌又無乜所謂嘅 嶺南文化之一
其實U係打實戰 好似UST咁搏盡無悔
嶺南唔打下嘴炮 Reporting day就會失色㗎啦

真心幾欣賞毒守空房巴打 做打手做得堂堂正正

嘴炮還嘴炮
依加係丟架阿

啲98係咁

找重點

其實新hall 咩情況

平胸雞

拿 唔關我事架 呵庄自己講架

地理位置良好，近富泰
係SEK上面，落樓1分鐘就到班房，南宿同北宿大約要5分鐘，好多BBA科都係果到上
設施新，個common設計得好
文化上想chur但chur唔起，有唔少人reg去養老

等𨋢等30分鐘

冇𨋢上堂架

正想講等𨋢呢個問題 層層停

地理位置差，遠離四大教學大樓同cantenen，唯一宿係唔係main campus入邊
樓高數十層，上堂時間唔洗旨意等到lift，SEK得幾個課室，多數堂要去返main campus上(唔係乜撚野叫main campus)
設施唔算新，2012年完工，但係南北南岩岩2017年先大裝修完仲好住，個common設計得差，天井會令到每層既聲通哂全棟，試過咁嘈親人比人屌
文化上想chur但chur唔起，有唔少人reg去養老，因為已經玩夠唔想再玩想遠離世俗

仲等 行樓梯啦

又係時候回帶

已經知你係邊個，ip都唔洗check

咁快到9

收皮啦打手
我可以sell哂十宿都可以desell哂十宿
有咩呵係會無得吹奏呀 有咩呵無缺點呀
係想幫人就中立D中肯D
淨係講好野 差既又變成好

依個認同
同埋兩間房用一個廁所
如果隔離房好唔乾淨就仆街
仲要冇得同fd一齊沖，利申好鍾意叫埋RM沖涼 Or 同層吹住水沖

終於

呵做乜自嘲

呢D有片有真相
自己睇片

呢啲野冇得屈啦 上哂報紙

嘈到

on9到仲要拍片仲要流出埋
同mk仔fb自爆有咩分別

機味濃
不過我都鐘意

拍片果個係個大陸人
唔係Hall B果班

咁咪姐係走住黎屌
一直以為係local拍片

Hi halla上庄

點解會知

開心share又得罪你?
咁多打手又唔見你post

原來真係咁撚多紅呵打手
點解巴打咁精準連係邊個人都知

上網講野小心d

點解知

好好奇

好閪柒撚戇鳩

話俾大家知真係好多打手

高手在民間

究竟點解知

我都想知點解會知

得博愛無打手 放棄到連打手都唔派了
反而呵C跑出仲開埋post

呵C幾堂堂正正

幾時堂堂正正出黎做手都要值得讚

好過上個post 雙重標準嘅

絲打幾好j

其實係咪借刀

估唔到留意得耐 起底愈來愈精準

無晒人既

因為其他打手都太驚俾人起底

你都ip都唔洗check

搬緊野入成龍呀

笑左

辛苦晒

影D相黎睇下 睇下整體/其他呵咩deco

打手無罪 打手有理

想下好啦

聽日咪有得睇

如果無做helper可否翻去睇

扮fm食波餅

波餅唔啱我

腳呢

大家都好忙

由得佢沉好過啦 今年個post低質到

唔出聲都係鬼

大家都忙住搬野 唔得閒覆post

只會一年比一年 就快到千禧寶寶 諗起都打冷震

人地經歷過沙士架

點解你咁得閒既 break緊？

無聽過沙士係會影響腦部發育

原來lingu post已經超越poly shitty

真心 嗰時淨係記得唔俾返學
瘋狂戴口罩 消毒 探熱
仲有個個戴口罩去廿三條遊行，
因為我發燒，所以老豆無帶我去
唔明班千禧後點解認為自己記憶咁深刻，
當時班友應該得三歲上下

千禧後天生異稟

唔好笑啦 一陣嶺南真係冇fm

都grad啦

無錯 grad左唔會再理

慢左好多
各位打手聽日加油

好想知點解會知

不外乎熟人爆啦
唔通真係神探咩

熟人話俾對手聽 跟住

你都唔洗check ip exposed

識佢老鼠
唔睇fb icon都唔知佢 halla

千其唔好話比我啲莊員知

我懷疑我地一齊上過堂

究竟點搵 好想知

終於訓醒 仲唔改名

sleep is for the weak
工都返完啦

阿仙奴三甲不入

冠軍呀屌你老母

山神carry

應該識佢先起到

永續雲加
要不是雲加 那來三冠王

笑左未

佢得罪你地d咩

但又真係好笑

邊棟hall?

利申新生

E

比扮佢個個玩死

體諒下啦，又要搞camp，又要mon post，又要set booth

唔怕生壞命 最怕打錯命

名

都好似消失左一段時間

笑死

食緊金銘only

我見到冇喎

利申有加佢fb

自ching改返未呀

笑點喺邊

__自己名__呀

咁小事都抽

有乜咁好笑

佢係yr4上莊??

Direct head 3好似

Year*

呵咁霸道嘅

小心呵依啲道德撚

係人都知架啦

話人係狗 自己都係狗

岩啊
利申我係道德撚
南北宿大把人同我一樣

終於追到9，感動

呵不嬲係玩到咁

好彩當年冇入呵

睇嚟ching你當年都係高質fm

唔一定要高質先有機會入呵嘅
睇下今年就知

運動唔好但想玩下 邊間好 好怕太廢被嫌棄
同埋有咩運動架

唔緊要，嶺南運動水平係中學乙組都不如

Sem 1 乒乓 羽毛球 排球
Sem 2 足 男籃 女籃

靚仔靚女

睇你想玩下咩運動啦 聽日去booth聽人講下

肯付出你就係球王

承上Po，引戰

南四宿：

A 運動勁 Chur得起 夠霸氣(唔評論)

B 運動ok 特出(十宿中，運動方面，Hall B拎盃多過Hall A WOR )

C 多女 warm (開始此情不再... ）

D 有d運動勁 Free(算中肯)

北四宿（其二為新新宿 Hall G/H)

E 算warm 近canteen（近Canteen都叫賣點？咁 G H咪仲近？ 讀書第三定第四應該係，不過上個sem有單大野，好多人quit左）

F 運動幾勁 warm chur得起 近canteen(如上,不過運動上叫北宿中既南宿，係北宿係幾勁 ，讀書第三定第四應該係）

G 多foreigner 靜 設施好（Hall G Avg GPA全宿最高，讀書第一，不過運動勁水皮，校長盃尾二 ，Party room搞Annaul din )

H 多foreigner 讀書勁 靜 水運勁 設施好(讀書第二，水運強過G 多多聲，校長盃第尾，無Annaul Din，聽聞下年開始搞）

新宿: (Campus 外)
JY 運動ok 近商場 （最多人既Hall，JY HC相連有個十宿最大common，BBA最愛，樓下係BBA office(好似係）)
HC 運動幾好 近商場(大部分如上，運動既後起之秀)

唔係開戰，但唔係呵[/b]十年冠咩

推返上黎
所有新生請注意
9-10號既Reporting Day
請大家記得帶:
1.筆
2.身分證
3.八達通
4.約1000現金（方便報oday or ocamp)
5.所有學校要求你帶既文件

交通：
請坐西鐵線到兆康站，
再係出口轉乘K51巴士（八達通免費轉乘）
*第一次去Lingu，唔建議行過去，可以坐K51係正門落，
唔好係西鐵站既嶺南大學出口出，係兆康巴士站
坐K51(往富泰）去Lingu

特別事項：
*BBA狗既Ocamp係不存在"因爲多人報得濟，
所以未必輪到你，要遲下抽籤一說"，
你聽到有help咁同你講，係你俾人reject左，
到佢地搵唔夠人就會call 返你有位了

*記得行完哂所有booth，臨走之前，
去你個系所屬既building 約見"Academic Advisor "
你去聽完講座就會知咩黎，
不過因為好多新生唔記得，所以係度提下各位（不過有巴打提話今年改左制唔洗約，大家執生）

大大小小既賽事，上個Po統計過
榜上有名既次數 Hall B>Hall A

杯Hall B一定拎得少過Hall A Hall A杯數目係拋離左其他Hall架, 不過Hall B近年係急起直追, 前年A第一B第二, 上年B第一A第二; 同埋每個Hall 勁既項目都唔同, 好難一概而論話邊棟Hall 運動勁, 呢個fm行booth就知

Ching 既盃意思唔係大盃咩？

中肯

睇到之前d Post呵F俾俾人推上神枱真係好嘔

北宿入面明明最圍爐就係佢 是非多到死 某女層成日成班人圍埋 chur既摺既都俾佢地講勻曬 大大聲話人臭雞又公廁
呵莊又成日黑面唔做野 識打招呼既得一兩個 仲要有個疑似俾人排 下下落單冇人理 都聽過莊員講佢是非 成個莊簡直就係hall f既濃縮版
八公八婆歡迎入hall f 我試過一年就不了

利申：絲

打手味濃啦, B 運動ok 特出
我諗近年無邊棟Hall 可以話自己突出, 上年混戰格局
Hall b都係拎一個金拎中杯 hall a兩個金都得第二
三四F whc果D分數都好接近

我係風吹都冧嗰種 想玩網球 有冇架

運動ok同突出好似係分開的

推到有北宿仔回

洗唔洗一人大

洗唔洗爭住幫庄員出頭呀

講下笑勿認真

推到Hall F人回

終於到f俾人搞
而家仲有邊棟未俾人搞（除gh）

見你連睇字都睇唔清話你知姐

全部hall都一鳩樣 正氣就G H

駁唔到
本身已經reg爆
唔好再sell啦

咁大隻字「特出」都話人睇錯, Hall B 人係咪打橫黎講
運動ok (空格) 特出 講出黎唔知醜呀
問過其他Hall 認唔認同未？

今年又reg爆
想轉過去都無位

咁咪運動ok
棟hall「突出」
有咩問題？
咁又要屈我hallb打手 ？
你自己打咁撚大段野話hallb運動唔突出
我先話運動ok同突出分開姐

真係龍門任你擺 出聲係睇唔過眼你地完美呵目中無人呀明未

G H真係用黎養老，
Hea 下溫下書，平平淡淡又一日
好多人WFC d活動，
Year 2,3，住左一兩年Chur Hall都覺得自己格格不入應該Reg入去 G H，
Year 1 FM reg 入去既要有心理準備，
乖靜Hea 讀書撚可以reg入去，(不過年年都要抽籤)
Chur 丶想有U life既一定要去其他Hall ，無老點你
G H既運動比賽派既人多數都係歡樂組 唔入流，
志在參與，年年運動都係尾兩名

嗱，我就係上個Po搬字過紙引戰架姐
不過我都覺得上一手係想講Hall B運動ok ，風格突出，
只係寫得衰d，無加個標點係中間

我諗正常人都係咁理解
係條柒唔知做咩衝出黎
睇唔過你柒就係hallb

我真係未聽過會有呵嘅人大大聲高談闊論
仲要唔只一個
被講嘅仲要有幾個 人地有性事有幾出奇
成年人啦連尊重都唔撚識

北宿撚唔好合理化自己啦
南宿衰野就大大力咁講
成個Post都俾你地拖低晒
淨係識打飛機

成班都係厚德邨兼偽人
唔再住係Hall F好正確

明眼人都睇到邊個中立啦
我講咁耐都冇一句係偏幫喎
篇野咁偏頗, 我都係以正視聽

呵(Hall C)打手提提各位fm Hall C傳統代表色喺黑金 宿徽喺獅子 fm如果有任何關於Hall C嘅嘢想知記得聽日行hall booth 果陣去呵(Hall C)個攤位度睇下 尤其是喺想入南宿但喺唔知點簡好嘅fm

屌你老尾到底知唔知醜

或者係我嘅語氣差
但我無偏幫 都唔住呵
只係睇唔過眼姐

Fm想問hall d如何?所謂政治風氣係點

老老豆豆，Hall C一向低調，
無啦啦咁高調係想推Hall C入火坑咩

屌 屌 屌

左膠
你睇羅37咪知

番工狗冇時間追post

其實我覺得政治風氣真係冇乜
純粹係多SU人住Hall D同三自制度先講到好政治Hall姐
至少大小有關政治上既野都冇見過Hall D做過D乜

乜今年有人講hall d政治hall咩

你最中意既Hall E 上過post有大戰

青提ching唔係hall e 打手

我記得佢係最憎Hall E

嶺南最多港豬同左膠 咩政治hall就

呢件事係真
圍爐到死
係呵f 埋唔到堆就孤獨終老
又無人r你玩
班老屎忽最鐘意圍爐

Miss 左 咁收左皮未

林護人其實識幾個都幾nice
同埋多靚仔係真
當然7既都唔少

睇支庄就知

巴打其實係咪其他hall搞鳩hall c
呢幾年都未見過hall c 咁高調

以前林護d仔真心幾型

利申：巴

收晒啦 咁既垃圾hall

老懷安慰 希望唔好咁多人被騙

其他hall都唔會高調成咁啦

新宿萬歲

agree不過對上一屆走左唔少
不過籃波都仲有幾件正
不過講真function就咁睇佢地promotion覺得幾頹

ching做咩勁？ 鬼上身？

見咁靜咪派下膠 今日自從下就就無晒人

大家都為reporting準備緊
辛苦啦
希望聽日除左HallE 都收得好

點解ching咁憎呵依 見佢地除左狙擊呵 都無乜作為

其實林護啲人都有好多幾正幾nice既
係衰在上年太過博愛姐 今年枝莊真係

追到悶
明明紫呵都成堆人換哂易哂手 仲要死咬爛咬
拍拖就話人臭雞 玩夜d就話唔撚讀中定freeride
事實係佢地酸到爆 為左刷存在感為屌而屌
最睇唔過眼係呃fmbb 呵依係chur摺由人
痴媽跟11點後都冇聲咁制 chur咩春 年年大把人超後悔想調
調唔到就慘

其實林護幾型 個名 本來差啲因爲佢個名reg左

佢地宗旨收人不嬲都係咁
上年唔好彩姐

想知林護乜政治hall 入到去問佢地 你地政乜治？
咁咪輕鬆知囉

Btw 嶺南多港豬係真既

今年reporting day係咪ABD三棟hall係隔離

yes

識某啲呵依都chur chur地 Hall入面唔知 幾年都未去過 但係見佢地都係出去玩 所謂chur摺由人 係咪Chur就出去chur 摺就係hall摺 摺Hall

正 而家呵仲有無放呵喺眼內

無啦
HA除左HB之外都無咩對手咁濟

聽日返去食花生先

Hall a既女配hall d既仔

仲有hall b波餅食
我都想做fmbb

Ocamp有冇淫嘢

睇你點睇

通過ocamp無

Halla有靚女?

我都想 無得射波

世界大戰要開始了
無可否應囡囡尼講阿真係差少少
夾係呵阿比較更明顯

上上庄上上上庄好似有

屌唔通就係ocamp幾日有扑野咩
睇甜故太多
唔排除有但我無遇過

不過開sem之後d reu

Halle咬hallb都係因為今年籃足輸哂俾人姐

Btw應該知青提係邊個

南宿冇哂靚女啦
新hall仲多

靚囡既野 fm bb 諗下就算la
係嶺南有幾可見組仔食組媽

我都唔知我係邊個

呢個真

又一個

新hall係指Jy Hc 定 GH?

我又話我估到你係邊個 信唔信

聽講之前都無咁博愛 係上莊重量不重質變成咁
現莊又唔係好聽人講野 搞到傾莊個陣一班比較fit fm既都唔想上hall莊

依家係冇人想上莊

巧京京

咪係囉 講下就信

棟棟hall都係咁

除左Hall莊Soc莊
其他興趣莊全部摺曬咁

連某d呵莊都係最後臨pro p先成莊
之後又quit莊又剩
唔知道出年會唔會有呵莊斷呢

嶺南垃圾係好單純架

依家fm剩係識嘆前人努力
要佢自己付出就唔肯

一目千行都追唔切啲post
利申：今年FM

以前上庄先係主流
求奇都會上支庄

宜家d fm冇經歷過個種要好辛苦讀書先入到大學既過程
上到尼根本冇想玩既衝動
個個都寧願自摺

記得行booth
親身感受先最重要

10點就入去 逐個booth慢慢行

REG 新hall好唔好

行完booth到時再決定都未遲

咁早

聽日見

記住要行唒10個booth
吾好行左1/2個就俾人帶走左
見好多人sell你吾洗驚
要好好享受下尼一刻
一生人得一次

1點半黎啦 10點行到12點 ssc就放飯 要等1點半

早啲黎幾好 大把時間無fm同你爭

不過真 一生人得一次做fm

記住吾好帶丫媽尼
如果吾係你個樣幾fit都冇人sell

Fm表示
想早黎都唔得 要睇波

直踩

個時段唔係jupas定左架咩

屌!聽日2:00去REG

真心諗清楚先好簡
公調係垃圾黎，有排跟手尾

9點至5點

唔係淨係分左邊日咩

驚太遲去好多人爭喎

果然係mk

朝早係小人啲 但你搞完手續都10點半 睇得一陣就放飯

到時又翳又西
仲可能臭朵

屌 點解我係9至12

有無叫你聽講座??

學校都會分時段比FM，廢事大家都晏就

其實唔洗理

點解你會限死左 我都9-5

Fmbb記住執靚個樣影學生證相
要跟四年

我都係呀 仲要後日 都唔知到時有冇人理我

後日+1 會唔會得小貓三四隻

文院咩major？

後日係咪bba jj

聽日bba+social
後日文院

Visual studies JJ

竟然係bba social先

自己想讀定水抱

真心鍾意art 聽乞食

hi 朋友

我英文
我有個朋友又係visual studies 你係唔係就係我個朋友

勿相認

八卦 其實今年收幾分

Best 5 19分 擺A3直入

我20 唔知其他人 仲未見到有朋友

99出世真係幸福

原來有分日子?係咪一定要跟 其實邊度有得睇

jupas應該有

[圍爐mode]
Hi

hi

跟日子黎好彩既可能會識到同系既fd子

Hi

上年聽過visual最低係17定18
N手飯

你地好幸福了 我果年文院入要21

自 原來jupas有得睇 我只留意點交錢
hall好似貴左?6535?

我入到8大已經好知足了

唔同hall唔同 但整體好似貴左

每年都有調整 應該有五百係deposit

係唔係後日就要即場畀 ?

去東亞入就ok 其他東亞分行都得

冇記錯係俾個account no你去東亞俾

但係rd要比deposit 500先?

係咪23~30號都有orientation要去
係咪即係ocamp?

佢叫你交個個銀碼應該係包左deposit

lingu男女比例幾多
文研jj上

好似唔洗的

Nso 同 hall o
Hall o就個個hall唔同日子

你預三七喇

係呀唔同soc hall日子都唔同

個網寫soc嘅come in late july就咩都冇??

前幾年 1: 2.1

女=7 男=3？

聽日本書仔會有寫

女人多是非多

visual. jj表示 上堂得幾條仔 仲要gay的

cls 19分擺A3唔驚無書讀

痴線19分
利申21分文院狗

想搵波友都好難搵
Gay友就謝了

睇依到咪知 是非多唔多唔關男女事

2:8/3:7
錢夠多啦

agger
19 一定a1啦

咁咪個個都變男神

不要有太多幻想

呢個世界係 靚女食10條仔
柒 肥婆 一個都冇
唔係平均分配的

感覺人生已完

ching們真係幾癲

錢多係咩意思?

有無咁犀利咁大食

我都想俾女女食呀

你的樣子如何..

調轉lo 有冇好d
10個狗公圍一條女
情況常見好多啦掛

銀行夠錢多
d錢係咪你嘅

hall有冇得煮飯食?格局點ga?

嶺南都幾多hehe

多謝ching點醒

有 但無得明火 要自備爐具 但多數common有

講就冇
會有個common
乜柒都要自己帶/朋友share

都係 你呢

一間房訓幾多個? 碌架

行booth同Hall tour應該有得睇

第時煮野食小心啲 因為common有煙霧感應器
一sense到就出棟響
之前有棟呵有個死智障將雞蛋拎入微波爐灯 變撚咗炸燈 晨早流流嘈撚晒 屌佢老母

2-3個 多數單人床

WHC WJY訓2-3個
其他全部兩個

全港第二

2
唔會啦
貧民窟咩
不過新宿3人房好似會

問我係咪hehe？

有幾多棟呵係賽馬會資助
富可敵國

成個北宿

富條撚咩

住左hall就發現啲人真係好撚冇常識
十幾歲人微波爐都唔識用

駁唔到
翻新速度快撚到

有咩痴線rm野講下?
我阿哥試過三十幾度半夜比條韓仔熄冷氣

火警鐘響不意外 但有次凌晨5點 差少少想殺人

上年聽講 有個exchange 三十幾度都無得開冷氣 話好凍

沖涼是咪要等好耐先有得用? 乾淨嗎

煮個麵都咁難

同exchange同房
佢落左街或去上堂，無人係房無熄冷氣，
因為exchange唔洗教冷氣費

如果熱，長開我覺得無問題，我都會長開，
但無人係房就熄啦

樣正常 就算係飛機場 都一定會有人搶
想識女 有嘴嘴 您一定要夠叠水
要出pool 要扮cool or use another tool

自膠即興freestyle

其實識開窗 唔好放咁近感應器就無事

成個特工咁要避sensor

I know that feel bro

新hall好快 兩房一個廁所 五個人用好快沖得

其他就一條wing3格到
一層就5-6格

你地幾耐返一次屋企?
係咪全部呵都係有男女同層?

最驚個地板濕lup lup著褲好難

通常1星期1次
其實同層都會分開wing

除新宿以外
各呵各樓層會係短翼(Short Wing)同長翼(Long Wing)會有廁所 廁所會有沖涼格 short wing會少啲 簡單啲講 個個係公家嘅

新宿係兩間房share一個廁所

乾唔乾淨真係睇人 就算公家嘅都可以好乾淨

凌晨響火警都算

以前住long wing
有次響緊火警一打開房門成條走廊天花板都係煙
仲要勁臭好似毒氣咁
嚇到尻都縮埋

原因好似係有人叮熔左膠食物盒

短褲無咩問題
長褲煩少少

聽日9點鐘到會唔會太早

您就想
唔係棟棟呵有男女層㗎

你住好近

未試過要等好耐
舊hall唔想等可以上落一層用 定時定候有清潔姐姐清潔 所以都算乾淨
不過其實都係睇啲人用得乾唔乾淨

會
我當年就係由9點行到下晝430
我真係行晒咁多棟呵
當年第一個行入去
真係俾各呵代表嚇親
完全唔撚識揀

想問係唔係個個ocamp都一定會玩到好夜通晒頂唔瞓教咁 唔想去俾人chur呢樣嗰樣

有泳池 隨時用得?
一星期有幾多日有堂?

有開放時間
基本就15cred 即係5科 10堂到

好問題
我自己鍾意玩所以會玩天光
人一世物一世
咩都試下啦 大學係您最後一個comfort zone
不過 您攰嘅 去訓 應該所有呵嘅爸媽會體諒

ocamp有咩玩?

淫?

我信你一定係fm
唔洗等好耐
乾淨

睇您點reg
您可以砌時間表 砌到有day off

組爸媽真係會同組員keep contact?
會睇你即係點?

你唔chur都唔會逼你既
如果hall camp既話就每個hall都唔同風格 建議行完先揀個岩自己既
不過我覺得ocamp chur下都無妨既

點解之前唔信我好多假膠咩

可以自由reg咁大學教授咪要同一堂連教幾次?

你地做緊咩parttime?
有冇人請補習?

ching們訓未?

補習

多數私補

Poly就淫

嶺南大O NSO camp 肯肯定係全港最正氣嘅Ocamp
會有講座聽 教您dem自己hall cheers
仲有體能測試
仲要幫你確立入嚟第一年嘅目標

至於Hall Camp
就真係真正嘅chur la 呵G H除外
未聽過有淫亂事件發生

毛毛蟲呀個啲所謂淫GAME 您玩過就知淫唔淫到
身體接觸點都有嘅
仆街 我玩完淨係知 好撚痛 同 好撚攰

唔該晒 純粹份人唔鍾意玩通頂因為覺得真係好攰
我見之前個post啲人話唔去nso 15分ilp好難追 係咩黎

介唔介意講下月入幾多
social使費會唔會好多?

一個Prof.會一個禮拜唔同教幾個session
不過 唔係個個course都有得揀
有啲得一個人教一個session 無得揀

你當100蚊個鐘 每次個半鐘 一星期3 4日到

呵有冇門禁
屈蛇容易嗎 校外人得唔得?

自己呵就無門禁 訪客就11點12點前走
屈蛇南宿好易

我係私補嚟
嶺南本身係補習個到好輸蝕 因為八大中最廢
如果您係絲 會好啲
男嘅係補習界係原罪 基本上您上Agent網會睇到啲家長要女導師多

其實係嶺南屈蛇真係好易
您入邊棟呵都會有人教您

補咁多日 只求小學生

3-4000
睇你多唔多組

原來呢隻野咁串
用返呢個

月入 3000幾啦 淨翻補習
我打機多 唔蒲 但會係學校同朋友飲下酒
要Chill嘅 加埋食宵夜 差唔多使晒

我兩個小學生同時間補
一個仲要係SEN

咁咪fatfat咁多job

睇嚟您係新User喎
儲起問題 聽日一次過問呵莊
提下您 聽日打扮得好睇啲 咁先有呵sell您
真嘅
我當年文青look 第一個行booth
啲人好似洪水猛獸咁衝過嚟

同埋唔好睇咁多連登啦 自己感受
我都係無睇 靠自己揀

80蚊一個鐘咋屌……仲要有時cut鐘

各位有睇POST嘅FRESHMEN 聽日記得着靚仔靚女啲

我時段後日0130~0400
一個上晝夠唔夠行?
聽日好冇都去下?

老海鮮提醒完畢 繼續打Fifa

唔該巴打 聽日都係去買衫先

你住附近嘅話咪早一日黎行下囉

觀塘

近你wo

後日早少少嚟報到啦

您本身Talkative就未必夠嘅
您如果靚仔/女
一入booth就會有好多人遊說您入佢棟呵
您而家已經咁多問題
您最好預一日出嚟行 真心
嶺南大學生活=Hall Life 真心

有男朋友仔/女朋友仔 我會建議帶埋佢過嚟行 幫下眼都好 當然 作為巴 都唔想女朋友住呵嘅 唔係唔放心佢 係擔心啲厹

重點：咪撚帶家長嚟 您會收得皮

直線曬女

唔好咁浮誇 要靚得嚟不失個人色彩

俾我女朋友知我擺佢上枱 我個FIFA18就係咁先
利伸：佢知我叫咩名

推 我唔想有FM冚家剷

18？

屌手殘 17

講講我當年係咩配搭 做個Reference
白色裇 藍牛仔褲 一對Air
有隻錶 一個背囊 Gel all back
飲咗杯咖啡同食咗個早餐 會醒神啲

真心想FM有人Sell 毒撚至少會有人理
我都係過來人 想大家入嚟嶺南會有苦中一點甜

有d真係著到好頹

當年着得有啲頹
呵莊淨係抄我個fd牌

Su寧願出份無人睇既所謂迎新指南都唔出聲明回應編委

人地好忙架
出左份野都唔會有fm睇到

聽日返去做helper但仲未訓

終於9號

新生記得打扮下黎reporting day 有人yo你唔洗怕羞 盡量傾下計放鬆啲就得了

Helper表示
未出門口嘅攞把遮出門口

推

好撚大乳

最佳狀態

個post靜撚到

番工呀屌 點回

helper緊

唔洗r fm咩

冇fm

悶

扮工咪回到

可想而知呢個post幾多hall庄打手

Fm都唔會晨早流流黎覆你啦

其實hall庄打手都係一件正常既事 無需執著

今年特別on9姐
之前做打手好似做賊咁要含含蓄蓄咁
依家好似12點後我話事咁唔驚你
D fm心諗我咁撚柒都要爭？

不過而家d fm 都愈黎愈唔掂
樣又唔得 chur又唔chur得
係咁既情況下 hall soc庄緊係死搶罕有fit 既 fm啦

大家得閒推下post啦 想食花生

扮工

有冇人有去reporting day?

有冇ching報下戰況

打手潛哂水

睇黎打手在成龍忙碌中

唔知新宿reg成點

有冇reporting day花生
唔知有冇人違規呢
上年完美呵同紅呵

係囉，扮工好撚悶

屯門好撚大雨 但係冇帶遮

呵第一個比人封15分鐘

點解既

屌你講埋原因先得

花生快上

等知情人士解答喇 我淨係睇到有班衫人企係booth門口唔郁得

不過封booth呢d有撚用咩
完美呵上年當冇到
照黎 人無恥則無敵

諗都覺得柒

前年封佢booth發哂爛渣唔俾封

歡迎完美呵打手上黎駁
可以屈 其他hall都係咁啦 唔見你話佢哋
又針對我地

如果本身個樣一般般 化少少淡妝會唔會比人笑醜人多八怪

其實lu d女普遍都同你差唔多

識化ok 嘅
話到馬嬲屎忽咁就

Lu話就話女多
柒既佔左九成

又訓左冇睇
今年呵同呵有人除衫送fm走未

第一時間諗到係除曬衫

Same
Btw 間間Hall都有咖啦

好多女都一般般 唔使擔心

驚冇人sell

2點到係咪好撚遲

人無恥最無敵 見佢地被人封booth都繼續叫囂
有個仲好似上莊黎

唔會啊，正常時間

每年都總有人為反而反呵
fm bb記得認清真相

搞晒所有野睇埋booth 個半鐘夠唔夠
2點半先到

何謂為反而反

咁叫為反而反？ 真相咪就係呵啲人犯規叫囂跟住上黎叫人認清真相

乎合香港實際比例

笑死
有曬證據都叫為反而反

紅呵真係惡過狗 見佢地係咁咬啲inspector

Adviser係咪一定要今日見？

仆街330先到點算

唔緊要啦
當年我4點先到

屌你老味我住黃大仙已經咁.住港島點算

屯門呢d鬼地方
係咁ga啦

住寶琳表示

住西鐵綫表示

最新情況 阿6犯

hallb d燈真係

打手去哂reporting day就靜哂

算鳩數啦
年年唱呵最後咪又係有正野reg入來
你地咪繼續唱囉 祝你地有下庄啦吓
加油呀

係咁ga啦

呵又封?

6犯洗唔洗離場?

笑咩啊
人地都唔撚care你地

紅呵上年咪又係淨係捕鳩d second round
係撚reporting day簡你咩

紅呵依幾年形象好左咁多
今年d人又fit
你又真係吹佢唔漲

紅呵咁多年既形象都係咁
你又扮紅呵P做咩

呵捉人企係佢booth前面5秒

吹呀 屌你老母

到今日我都唔怕爆身分
我唔係扮 我就係葉東銘
我今年係玩撚晒 已經有十幾個fit既揀左我地
上網直接reg 黎都無黎見你班傻9

紅呵世界第一

ching ho ball

好低質

見到道德呵乜人都衝 好博愛

真心今年一定reg爆

今年博愛堂點

WFC 有時間做打手不如brief好你班helper先啦
上莊都要扮唔知reporting day rules 又瘋狂犯規
完美呵都好過你地

自大到

你理撚得我呀
reg爆就得啦 仲要好似上年咁fit
你到時就知啦

自大得起

明顯假膠
都唔知紅呵得罪佢d咩

肯定係其他呵既人想desell halla
但真係做得好醜怪
係咪佢個hall reg唔到人

笑死我
只要有心，人人都可以係葉東銘

利申
唔係紅呵都覺得佢on9

je suis葉東銘

咁大家記得黎HallA搵東哥

再講多次 fm bb 記住行哂10幢hall
考慮清楚先好簡
吾好行左1/2間就揀
如果唔係會好後悔

Agger

有冇fm 派下花生？
helper表示今年真係好少fm

今日總結係咪淨係得呵有花生
btw 樓上條假膠好撚低章喎

某hall好鐘意sell hall sell到做雞咁 千祈咪撚reg

正wo

好緊張 聽日黎
你地講到好似就開片咁

記得行哂十宿

呵不斷被封

毒絲怕太柒冇人sell

犯晒規又要吠番人轉頭

same

絲打稍為打扮吓大把人追住sell

今年啲打手偷懶偷到咁
一啲火藥味都無嘅屌
明明上年除咗G,H之外都有引戰

呵惡到

聽日洗唔洗帶6535蚊嫁

同埋個流程係點
會唔會有人係門口帶tour

遲啲去東亞入都得

今年冇花生到封booth都拎出黎講

今年好少fmbb

點解今年唔可以企係人地booth前面
明明年年都比

一日比人封起碼4次姐 好少咋嘛

之前講親都係波餅，嘈交果D
封booth依D冇討論價值既就彈開啦

其他呵都有比人封既咁

多唔多人係自己一個行架

柒毒表示好孤單囉

其實簡hall係即日簡咩

唔洗驚 執好d就好多人搶住搵你 唔會自己行

lingu多唔多20歲以上先讀year 1

好怕會miss流程講座

Reg hall 係咪姐係填priority?
例如我想入hall a 咁咩情況下佢會reject我或者收我？通常入唔入到自己最想入嗰個？

你兩個約埋一齊行囉

其實最柒係揾埋老豆老母黎行

係呀
基本上淨係得reg爆左嘅情況先會reject你
不過呵係唔會reg爆

人地舉個例係HallA姐

有冇人真係會搵埋

咁佢地咪無可避免收到肥毒矮柒囉

今日見到大把

點解唔會reg爆
講真今日宿聯d規矩真係針住呵A

今年reporting day好無氣氛
大家同唔同意？

呢個真 被halla搞壞晒

有冇人sell佢地

真心唔想sell

可能你地E位開宿聯定rules冇出聲掛

關乜事呀
見到我地reg到好多fit既fm酸呀？

我認我d e位莊員係廢

唔係永安搞點會有好氣氛

認同，永安先係Reporting Day既戰場

南宿4 Hall舊年邊有Reg爆
今年JY爆都無到Hall A爆啦

Hall C，Hall D
要Reg爆有幾難，睇下重質定重量既姐

做乜依家RegDay變成咁架
竟然得咁少花生食

有無人見到我呵既emo姐
著到幾正

居然無花生食

咁少fm好難有花生姐

係廁所到瘋狂sip pat

ba 係咪冇soc camp?

應該有oday

咁佢本身34C
唔洗sip啦

你又知34C

其實目測

甘清楚
真實手感？

無揸過
無咁既福份

Hall o
Soc o
系o

大約要帶幾錢

呵係咁比人針緊係啦 啲人都唔係諗住reg fm 正係掛住影相

今年G H都串左 偷偷掘起

紅呵係咁撞其他呵無人講

其實係咪可以唔跟jupas安排個時間架

你一定係呵人啦 對肥矮毒柒咁抗拒

咩呵都有撞ga la
講到其他呵企定定唔郁咁

Hall D都爆啦

咁逼撞到人都好正常姐 你去到都會撞到人

係呀 5點前黎到就得

reportingday 一次過見晒連登講過既人 正 今日正門見到bss腿粗莊

Hall o同soc o應該$1000夠

好多紅呵 出番去先

有帶見到大隻佬

5.所有學校要求你帶既文件

有咩文件要帶

Jupas 應該有寫架喎

Atm卡副本

Hall O冇咁快報
系O連會員費 1000蚊實夠

相同銀行卡
無了？

又要洗錢了

係呀，Jupas 講咩你帶咩啦
錢可以去到嶺南atm 禁

嶺南得東亞 仲要好多蚊

呵撞得好勁喎

Hall o 係reg day報

都值得嘅

相唔係即影咩 仲要自己帶??

揀乜都好 咪撚揀hall a 自私 臭串 卑鄙 大盃又冇又請asso好意思話自己運動第一

今年好似見到有幾間北宿合作，
應該係Hall E定Hall H幫Hall G送人去最側邊既Hall G 攤位,
Hall G同班Fm 介紹完, Hall G就會自動波幫手送返d Fm去隔離Hall E個booth ，
比返Hall E promote
到Hall E 同班Fm 介紹完,
又會再幫手送去另一間北宿sell
反而南宿嗰邊，行過聽到某d hall依然戰況激烈

好想知今年邊幾個Hall reg唔爆

lm

屌

睇個勢似南宿爆

呵係咪已經冇左威脅性 reporting day大日子都冇人討論

淨係係到針呵 認真其他呵都有犯規啦
今日做helper 見到hall F D囡囡好恐佈

聽日應該係文院，
又要睇下南宿既肉彈攻勢夠唔夠爆
想當年俾兩條呵女夾住
完全係以本傷人

做咩講到今日咁激烈咁多花生咁
跟本今日就水靜鵝飛無乜特別

今日見到有北宿為左留人 幫人地做埋寄存放袋 真係勁貼心 我俾個F佢

相要自己帶？

收皮啦on9仔
點自私？ 唔送fm比你？
臭串？ 幢幢呵都串
卑鄙？ 用左咩招搞9你？ 咁你唔報告然後封我booth
大盃？你幢垃圾廢呵多過呵A？
請asso? 請問係邊個？仲有就算有請校長盃有無規矩唔比請？

不服聽日黎hall a booth搵我辯論

Hall a hall a hall a!!!!

我印象中應該帶去穩陣d，
不過學生證係即場影的

咁hall fee係咪都係聽日交？

你reg左咩呵先？
reg左呵B不如慳返筆錢

真心問
btw幾時reg hall

你答我reg左咩呵

推返上黎
所有新生請注意
9-10號既Reporting Day
請大家記得帶:
1.筆
2.身分證
3.八達通
4.約1000現金（方便報oday or ocamp)
5.所有學校要求你帶既文件
6. photos

交通：
請坐西鐵線到兆康站，
再係出口轉乘K51巴士（八達通免費轉乘）
*第一次去Lingu，唔建議行過去，可以坐K51係正門落，
唔好係西鐵站既嶺南大學出口出，係兆康巴士站
坐K51(往富泰）去Lingu

特別事項：
*BBA狗既Ocamp係不存在"因爲多人報得濟，
所以未必輪到你，要遲下抽籤一說"，
你聽到有help咁同你講，係你俾人reject左，
到佢地搵唔夠人就會call 返你有位了

*記得行完哂所有booth，臨走之前，
去你個系所屬既building 約見"Academic Advisor "
你去聽完講座就會知咩黎，
不過因為好多新生唔記得，所以係度提下各位（不過有巴打提話今年改左制唔洗約，大家執生）

呵世界第一

要去返校網睇見adviser時間，唔洗約
利申 BBA

又吾又尼 個ac為左呢個post先新申請嘅？

認同 住過一年 hall A真係狗也不屌
仲話乜野一家人 根本勁小圈子 啲人又自私到死
仲有啲人勁自大 以為自己hall係最chur最yo 真係哪來的自信
最好笑既係啲打手好意思話hall A多靚女 邊L度有靚女？明明全部都好撚柒
Fm bb千奇唔好比hall A啲打手fake左入黎 hall A真係狗也不屌

紅呵今日真係比人針到笑 犯眾憎

巴打知唔知係咪所有學院都係咁

年年都比人針架啦
不過做唔死佢

今日係正門做helper 係咁聽到social 人desell HallA又sell自己Hall ，反而班soc 庄HallA 人都無sell

聽到唔少男fm為左女揀呵
但點解唔揀呵既

真係笑死
Desell味濃到呢
從來無認為我地係最chur最yo
靚女多唔多就見人見智啦 不過我地都無sell過
今年我支莊質素真係唔差喎

咁多位大佬
聽日幾點到幾點
洗唔洗準備啲咩？

想問張相要咩size 未影相

嘩咁既大話都講得出
我係MBG見到fm問bss揀咩hall
bss叫fm自己感受 佢唔可以講咁多

都係果句啦 銀行夠大把錢

為左女揀呵根本唔值得鼓勵
揀呵係應該為左一個美滿既hall life
會用碌9去揀呵既fm都係留返比d淫賤呵啦
唔好搞污糟晒呵A啦唔該

我今晚唔洗做莊務
依幾個鐘就stand by係度
不服呵A既來辯

咁易做得死咩
你地越做我地只會更團結
無用㗎

其實今日有幾個都ok jjjjj

同意ching 既講法

可唔可以講下hall a 有咩好 想知多d
聽日黎好興奮 訓唔著

自己去個booth行下啦
上連登勿認真

垃圾

Reg得最多係新宿 暗中掘起 南北宿合作下啦

你幢呵仲垃圾啦 今日搞到成個淫檔咁

人多哂馬扮團結

有冇人幾點

多人又話扮團結
少人又話唔團結

幾多個helper才算團結？(50分)

聽聞仲要有bas既helper入埋mbg教人填form 比ssc人趕走 又帶人遊花園 唔行hall booth 就算你soc helper幾強大 點都要比fm感受下其他booth掛

你個名

Feel到好專業

收皮啦 抵你地上年reg得7個男fm 全撚部低分低能asso仔碌入黎圍威喂

bas呵

個柒頭eric呀嘛 何政霖呀嘛

今日紅呵得班庄員加上庄 圍威喂

係呀上年fit過你地啦呵B傻仔
笑死人

條友隊草隊到街知巷聞

你都識得好少呵A人

見到emo冇著衫

為左女先唔揀 睇下今年....

有無影低？

全部呵基本上都係庄員加上庄㗎啦
唔通一兩個呵庄其他全部宿生咩
不如你話呵gh全部庄員
唔好為反而反啦
只會顯出你既弱智

聽日返去睇啦 應該仲有得睇

Btw 見到紅呵有條女白白地長腿 幾生面口都幾正 j左一日 有冇人知邊個

咪係 無相你話鄭國漢屌緊你老母都得啦

請返黎 佢地d fd

Booth成個雞竇咁 緊係吸引到啦男fmbb

你咁快就知邊個？

雞緊係開雞竇啦 正常

啱呀 ching 成班人喺度問價

咪亂up啦Ching

全ling u都見到你地係出面接佢返黎啦

你又知既？

Agree呀ching 白白地長腿呵A大把
咁快就知？咪盲反啦

全lingu得你？

肥腿就多

係正門大把人見到

唔夠人講就人身攻擊
廢呵出廢人

仲要送人走 帶埋人上房

你地攻擊人身tim 係咁撞

笑死
係正門都大把人見到呵B接幾個fd

好似冇係嶺南見過可能真係請返黎
高白瘦 唔知聽日見唔見到佢 心心眼

唔使講咁多 fm bb 聽日行下就知

我又唔係hall b打手你咪講 而家冇一棟hall妥你地 唔係得hall b架

個個都撞㗎啦
你企定定？
我地多大隻佬唔利用優勢？
鬼叫你地上年reg埋d咁弱既fm

年年都係咁㗎啦
我地有怕咩？
年年都reg都想要既人

男人老狗女人都撞

聽日影張圖黎ok?
靚女既收工趕黎睇下

好慘 有眼嘅都睇得出今年呵啲女質素差過呵好多啦
縮返入去啦呵打手

女人唔撞得入返booth啦
叫全部仔出黎撞囉
唔夠仔？

無過睇得入眼

因為hall a夠厚粉 個個kfc d雞落鑊前咁樣

好似知 halla上庄

人地D大隻仔GRAD哂啦 鬼得閒返黎同你撞咩

其他都係

而家叫你擺booth 唔係撞人

咁我應該知邊個了

你講D野太弱智覆唔到
你幢呵D女無化妝 因為化左都無用

Ching 講嘢唔好講得咁衰 嚇親 fm bb fm bb聽日小心D

成日見到呵狗為踩而踩真係好陰公 跌落地都要楋翻揸沙
不如你搵個呵現莊嘅靚女出黎比下先啦

聽日你lan去同宿聯講
全部人唔準郁 企定定 玩紅綠燈過馬路要小心咁
咁咪唔撞囉

早兩年hb女係正既 而家真係狗也不

跳舞個個好似幾淫

我支庄求其拎件都贏啦
jan夠未

hall a咪又係剩係識踩人 講唔出自己有乜好咪唯有係咁

不如取消左個reporting day佢算

今日睇啲呵女 不了

每況愈下

係嶺南人都知呵個名有幾臭啦 成日係到水鳩班FM BB入黎你棟呵 係有料就唔洗DESELL人啦 搞臭埋人地個名

Agree 咁多濕鳩規矩
記得早幾年helper set人數上限
笑撚死

唔出聲都好 一出聲 嚇撚死

紅呵打手圍威喂悶唔悶

唔出聲已經

其實針對halla冇用 reg仲最多係hj hf大家留意仲好

我真名上
你敢唔敢先？

純粹睇唔過呵狗一路踩人借啲依上位姐
利申 北宿毒撚

asso仔最勇

你又咪一鳩踎

咁你點睇hall a係咁踩人

你講嘢都幾賤下

你都係咁踩halla啦

hall a今年又收埋左個肥婆？唔見人既

條腿No la

成班紅呵又衝出黎又唔肯認
明明宿聯9個宿都屌你地
成日犯規又唔認
封左booth又繼續舉牌同嗌呵名
bas紅呵d人又叫fm唔好行林護
不如你地縮返埋個booth先啦

我又唔係要上位 覺得你地仆街咪講

你咪係

依家大家咪又係嶺南人 比啲尊重啦 ASSO唔洗讀書咩

條友應該隊草隊上腦

個個hall都係咁架啦 扮正義做咩

都見到好多肥婆

唔係要上位咪收嗲咪撚再吠囉

淨係見到你地比人踩親條尾之後發狂咬人

人地全部高白瘦架 肥乜婆

我真係唔係hall b打手 你踩佢地我都冇感覺架

今日我個師妹同我講去咗某呵booth ，整到成個雞竇咁

人地冇完美hall咁完美 有肥婆正常嘅

搵外緩最叻 校長盃都係咁啦

正 見住呵A呵B狗咬狗
兩個最柒既呵

有時間上黎moon post 不如brief好你呵班helper先啦 全部上莊知法犯法 衝出黎柒 醜唔醜

NSO 係咪建議一定要去下？
hall camp 多唔多人去？

識既？

I don't know...

hall a就唔洗去

Nso 一定要去架係學校搞
Hall camp 正常都會報可以識人

但 呵>呵

北宿相對南宿係咪摺d

Moremore

摺好多

乜而家啲人desell到出晒面，唔抵得人

佢係度做乜

成班紅呵又衝出黎自己人覆自己人
成個宿聯都話你地明知故犯呀
要人係咁提住 知唔知醜呀
起勢咁叫fm唔好行林護
都唔知邊棟呵用仆街招啦
起碼我係MGB冇聽到有其他呵叫人唔使行hall booth先啦
聽朝brief 好d helper啦

真心北宿個氣氛會好悶，平時想搵人玩下都冇

睇上庄ig咪見到

人地問NSO同HALL CAMP都可以乘機踩鳩呵
仲話人地踩你先

NSO一定要去啦，為左15分ilp
Hall camp去下識下hallmate

笑左 GPA5.0 你讀書讀到傻撚左？

宿聯又乜都唔做 封全日booth啦

岩先都有人叫唔好交hall b hostel fee 啦
又要狗咬狗

BA 有soc camp ?
呢幾個camp 係幾多日架 乜都唔識

Chur 好多

罵戰完有人話我知hall fee係未聽日交未

笑撚死

正常 肥既收埋哂
再係外面請d高白瘦番黎

冇 得oday
nso同hall都係3日

中文系，溝草同哲學有camp

BA 應該得o day ，NSO 三日

我個年唔洗即日交 今年唔知

你懂不懂規舉

聽日去hall a booth睇下有冇生面口先

未洗住

hall a懂不懂規矩？

其實每幢hall都有知法犯法

呢句真 呵呢樣真係可以做好啲 小心下次又比呵 搵位入

hall a次數榮登榜首 拋離其他hall

都係八月尾呀可？

係

oday應該早d

我想問如果宿費想defer要點

不過有其他呵想做鳩呵都好明顯啦 明明隔離棟呵都有犯法又唔捉

打比ssc講

做得最撚核突係邊咩呵唔駛人幫你睇埋啦

咁都證明hall a有幾乞人憎

咩係ssc 邊度可以搵到

上庄係度大大聲話唔知規矩

student service center

姐點嫁
利申 reg咗北宿

其他呵都要做鳩呵
係咪呵犯眾憎呀？

規矩年年都變咖啦

呵啲人fit 有威脅性咪比人做囉 前幾年呵咪比人做鳩左囉 依家淪落到

d界有變過咩 年年都係一樣架啦

通常reporting day 行幾耐呀？

樣唔算衰 衰在個格

冇變，你條on9仔都冇變一樣咁On9

所以真係要問你懂不懂規舉

FM追post會覺得成個嶺南得兩棟呵

計埋register hall booth 3個鐘啦

而家淨係講條界咩 唔識規矩就行埋一二邊

Defer宿費，應該係要login Portal，
之係禁入去Student service，
搵返宿費延後嗰欄，
Tick左嗰格再enter就得。
所有野應該可以喺電腦搞掂

早幾年限helper人數唔比紅呵曬馬個陣你係咪仲讀緊dse?

咁不如你話我知d界變左d乜

睇嚟你都見識淺薄

你也不差

邊間E F G H

brief 得唔清楚仲大大聲
reporting day唔過界就唔犯規咩？
宿聯清清楚楚寫明咩係犯規架啦

hall a打手夾定口供先 想講邊樣

依家規矩唔係剩係得啲界，你講嚟講去淨係講啲界，其實你識唔識架

係咪你果邊pic未brief你地

asso仔理解能力係差d

唔夠講又話人

淨係識講條界條界
小學雞唔俾過界咩？
打開對眼睇清楚啦

啲inspector 廢撚到
"纜"住塊牌散步玩手機係咪威啲?

E
EF如何

認真問姐

f好過e 講完

給gpa 5.0
想問有邊個生面口係請返黎？
圈比我睇 然後我話你知佢叫咩名住咩房

又黎 唔夠講就人身攻擊

臨完booth 前見到hall c 19P 行正門送走fm
大家又點睇依棟南宿犯規

都差唔多
睇落F運動風氣好d
E都有人踢波 好似有組隊出去踢

東哥好波

咁你地又係咪brief清楚哂啦

無point咪開始人身攻擊囉

呢個過分

問點睇依棟南宿入面有人企圖犯法會好啲

有請都唔會影啦 當人on9咩

又黎

唔通你地會咁蠢
請槍都俾證據我地睇咩？
唔好搞笑啦東哥

醒小小

論點論據呢屌你老母 南宿呵狗做完南宿人又想過黎做鳩北宿

其實宿聯份rules 好多漏洞

抵鬧！

又老強

咁你哋冇證據就唔好亂講

咁你聽日見到生面口就影低佢啦
今日又唔影？
你影完攞黎

推返上黎
所有新生請注意
9-10號既Reporting Day
請大家記得帶:
1.筆
2.身分證
3.八達通
4.約1000現金（方便報oday or ocamp)
5.所有學校要求你帶既文件
6. photos
7. ATM card

交通：
請坐西鐵線到兆康站，
再係出口轉乘K51巴士（八達通免費轉乘）
*第一次去Lingu，唔建議行過去，可以坐K51係正門落，
唔好係西鐵站既嶺南大學出口出，係兆康巴士站
坐K51(往富泰）去Lingu

特別事項：
*BBA狗既Ocamp係不存在"因爲多人報得濟，
所以未必輪到你，要遲下抽籤一說"，
你聽到有help咁同你講，係你俾人reject左，
到佢地搵唔夠人就會call 返你有位了

*記得行完哂所有booth，臨走之前，
去你個系所屬既building 約見"Academic Advisor "
你去聽完講座就會知咩黎，
不過因為好多新生唔記得，所以係度提下各位（不過有巴打提話今年改左制唔洗約，大家執生）

姐係係你booth門口影完行入黎比你？

唔好踩過人哋個booth 呀，又比人話犯規

咁大家放心d 個個男fm 黎既
不過唔知佢岩唔岩格劍

話唔定冇你地brief得咁完美

唔洗證據咁我話你地請人都得啦
你地有個白滑長腿好正 以前未見過
請槍？

人哋brief rules 都非常完全 完美

好似係

影完放上黎依個post
我再話比你聽佢叫咩名同住咩房啦

人地屋企地址都有

反正屈人都唔洗證據
你話係咪係囉 學霸ching

請槍？圖定老母先

屋企地址就無啦
反正佢住呵A既係呵A人
話比你知佢住咩房咪得囉

嗱嗱嗱 紅呵又撲出黎護航啦

其實有邏輯嘅都睇得出GPA CHING比人屌打緊啦 冇一句駁到

班莊員自把自為衝出黎犯規搞到要封booth
連累埋東哥

老母

還返比你
嗱嗱嗱 紫呵又撲出黎護航啦

又屈我紫呵

真心唔明點解一定係紫呵

根據你地既邏輯
洗撚有圖做證據咩
你地話係咪係囉

又屈我紅呵

剩係幫紅呵護航

慳返啖氣啦
同班紫呵人講野降低自己智商

淨係識踩紅呵

On9仔

都係呢句 鷸蚌相爭漁人得利 南宿團結d啦

邊棟抵鬧咪鬧

一有人講紅呵就嬲鳩
知唔知其他九宿點睇你地呀
夜啦

聽日試下去abd果度講

Hall fee 8月17 deadline

護唔護航洗撚你理

其實自己感受啦

其他呵係booth desell你又好撚清楚？

咁就咪撚話自己唔係hall a啦

吓講到我地好重視你地9宿對我地既睇法
笑死

莫非閣下去哂咁多booth

條友真係唔識咖

呢句真呀 北宿就快爬過你班柒頭

你地犯規仲大大聲
犯規影響到我地喎
叫你地d helper自律d
唔好再叫人唔好行林護乜乜柒柒啦

Hall a不嬲最多人架啦 洗鬼請人咩

你都reg咗 如果唔慣咪公調
冇人迫到你架

有d呵少人咪屈人囉
酸嘛

北宿邊間 4間都好大分別

追post啦 mbg聽到呀
一係叫佢地講細聲d

今日其他九宿齊屌呵
收斂吓咪嚇親啲fmbb喇

最清楚規則係你啦

年年宿聯都唔同規則架啦 點解上庄就要知？

想問呵係咪有得隊草？bas現庄隊得好開心喎

你話聽到就聽到？
我都聽到呵B desell喎
有無錄音呀？

做下犯眾憎都好既 好過有啲呵冇人放在眼內

莫非又唔洗brief helper？

人不要臉天下無敵

你嗡乜呀ching
你已經痴線到捉摸唔到
到係嗰句咩呵出咩人

斷估唔會有一年係可以夾死個Fm掛

E呀好似 咪試下ocamp囉屌 都十鳩幾歲啦 reg左就唔好問 感受完真係頹摺咪走

有冇人講下

tim都聽到喎
佢趕埋bas d庄走喎

條友自己同人講

呵就係規則

其實幫緊林護咋 fm行完輻射booth更加唔會想reg林護

南呵ching?

發現呢招幾好用
想問呵係咪有得隊草？bas現庄隊得好開心喎
想問呵係咪有得玩淫亂派對？hall庄玩得好開心喎
想問呵係咪有得玩強姦遊戲？啲老鬼玩得好開心喎
想問呵係咪去過日本？啲現庄中哂幅射喎

無惡意 純問問題

其實你識唔識分草同水煙既分別
係咪毒撚未見過唔識分
btw 講隊草一定係新呵

唔重視你地唔代表唔要面既
咁係覺得你地無分量

又抹黑呵

我上個post開宗明義講埋我博愛堂既
係有人話我完美呵姐

佢自己食會分錯？

救命呀

fm想行咩booth唔洗人教架
俾d空間人啦 chur死人咩

講隊草一定係富泰

其實今年宿聯份rules有好多漏洞 每幢hall都有知法犯法架啦

依d咪低質留言囉
無point支持 就彈一句咁既野

強姦犯送人走

有漏洞唔代表要用

老老實實今日單野其他九宿有眼見
呵仲想點兜

我捉住佢行？
定係我有超能力控制佢呀？
不如話我用時間停止器停時間然後拉左佢入booth

sorry 一時唔記得左紅呵天下第一

冇圖你話hall a請槍都得架啦

冇邏輯冇論點就只可以講呢啲架啦 唔通直接同你講駁吾刀咩
好似細路仔玩遊戲輸左賴死咁

紫呵勁啲 完美呵

叫你地安份d呀
唔好叫人唔洗行乜乜呵呀
唔撚係話你地有超能力呀
你有冇超能力關我咩事

呢句啱呀Ching 有漏洞就係應該唔用

人無恥最無敵 成日話搵證據證據 Tim聽到啊柒頭
以為惡就大撚晒 真係好嘔心

無野想兜 因為唔會越辯越明
你地都無point既

被人封大大聲講唔知規矩
玩遊戲輸咗賴死

唔好用喇 又唔洗理界 打到入晒廠又點話

聽日fm記得帶定士巴拿去

講真今日d規矩真係有變嘛
一開始又話踩線犯規 然後又話過晒先算
咁宿聯都com得唔好
成日轉唔知有幾奇

有漏洞唔代表要用 果然係GPA5.0

乜原來hall a已經唔係宿聯？ 點解會唔知

講真年年reporting day 最扮正義嘅就最陰險
鷸蚌相爭漁翁得利
嶺南唯一兩棟呵自己嘈
其他呵reg爆

咁應該係bas全個soc都有隊啦 關呵咩事

法律夠有漏洞啦 你去用囉

有5.0因爲有一分係賞佢唔用漏洞

比圖你囉

洗咩錄音姐 人地講野都唔洗證據既

但係佢係hall隊喎

本身份規則又無寫唔可以係人地booth 到停留
講到明唔可以幫fm 開路
左右2邊d booth 伸晒手舉晒牌
個個inspector 都幫自己呵架啦
幫完自己呵咪踩下其他呵一獲
其實都好正常姐

咁傳個新rule都要時間啦
中途唔知轉左rules好奇
不如你叫學校整廣播咁咪可以一齊知囉

hall a唔係好團結架咩

10啦

巴打好耐冇見

唔洗法律 我殺人放火搶野強姦乜都得喇 你做乜撚野

你又知？

係隊草就比人拉撚左啦 屈鳩人 識唔識分呀

屈機

係講緊未通知到我地呵呀傻仔
中文reading攞1？
不嬲一幢幢呵咁brief都要時間

係你理解能力出錯定我表達能力有問題

屎眼睇野？Tim聽到係咪證據
呵打手換過批啦 post又唔 moon周圍咬人周圍吠 睇清楚啲rules 叫人brief好啲你地班爛仔啦

呵次數突圍而出

有圖加一分 但係行正門送fm走果部份係邊

出左街

你贏

有冇圖呀 冇圖我話你殺左人都得啦

毒撚冇街出

三上游呀扮P出神入化
我都好佩服
Dram soc？

比左圖啦 應下啦 係咪想話: 得個背面點知係咪真架? 又屈鳩人